嫌自己太廢所以唔敢識人

毒撚一名

ok, so?

死毒撚唔該安份守己 唔好搞咁多野

唉唉

做毒撚真係好慘

發洩下

可以識，唔好表白咪得

唔係想搵男女朋友

咁增值自己啦